急推！！又有女手足失蹤

女手足失蹤超過一星期，麻煩大家幫幫眼
姓名: Hung Yuen Yuen洪琬苑
年齡: 19
Ig: @iam.yeun Tg: @yuen91
最後現身地點: 筲箕灣
性格樂觀 絕不自殺
冇報警 失蹤前同朋友提過比狗跟蹤緊
Ig tg已被hack(已證實)
其中一部電話係男朋友到
另一部佢跟身嘅鬼機電話
已經聯絡唔到佢 顯示單剔

唔可以比佢被消失！

唔想見到第二個陳同學

推

佢ig仲未被ban
大家幫幫手report

推啊

Up

屌呀

唔想佢被自殺 越多人知越安全

唔L係又多一個

救命呀

出反黎呀

推！
又係靚女

Push

仆街死黑警

IG: iam.yuen
唔係iam.yeun
樓主你打錯字

英六版

One of our friends and fellow protesters
had been missing and her disappearance
had last more than a week.
May everyone please help keeping an
eye for her.
Name: Hung Yuen Yuen
Age: 19
Insta: @iam.yuen
Tg: @yuen91
Last place of appearing: Shau Kei Wan
She is a positive and optimistic person
and she would not suiciding for sure.
Her parents did not call nor report to the police, she also mentioned that she had been stalked and tracked by police before her disappearance.
Her insta and tg had also been hacked by police(fact checked)

幫推

sorry 打得太急打錯左

推 等多d消息先深究

最後一日現身係幾時？

push!

cls

文理人 東區學校 急推！

ig係iam.yuen唔係iam.yeun
Sorry打得太急打錯左

please help her

樓主係朋友？

Spread開佢
Report ig @iam.yuen

唔靚唔捉 屌

推
會唔會係已經比D狗扣押左係狗屋?

唔知 但佢未失蹤前講過有狗跟蹤佢

係呀 到時幫你收屍

好靚女 想屌

屌鳩你啊我

Dllm收嗲啦

有冇多啲資料

P

點樣證實

點解會俾狗跟架？

推推推

做乜要report佢個ig
有咩事隨時有蛛絲馬跡架

推！

好靚女

收嗲啦

比狗hack左

屌 咪再出呢d post 啦 成班扮哂神探咁 好好挽咩

唔可以被失蹤呀

push

tui

公眾人物

一早話咗已死幾百人, 係啲人唔信, 到而家連一個失蹤資料庫都冇.

Pish

急推 尋人

有冇對話圖？

收嗲啦 淨係識用條撚諗野

點知？

我信
但好多人唔信
有用咩

絕無老作
作故仔嘅我死全家再投胎做狗

d狗真係好撚仆街
專揀女仔 特別係靚女恰

Tui 呀
唔可以再比手足失蹤

推，點發現TG被HACK？

除左推仲有咩可以做

6頁剩係講IG比狗HACK左
同被跟蹤過

但乜9小小証明都無

可唔可以比多D資料

推。

試下聯絡星火/612/民陣睇下佢地可唔可以派律師同你一齊去D狗屋度問

因為就算比狗扣押左唔撚比佢走/叫人都唔出奇 試左先

18年11月後冇再po過相？
定係俾人刪晒近照？

佢屋企人學校都唔出聲

佢屋企人有冇搵蘋果幫手
依家咁嘅時勢
個囡又係抗爭者依邊
就算失咗蹤
都唔會報警
基本上會搵傳媒

推呀

攞

佢屋企人無出聲搵？？

知唔知最後發現係邊到
問定周圍既CCTV先

推推推推推推推推

推呀，一個都不能少

搵返未；（

Tui

推,其實睇ig都見到好多人失踪
希望係d人冇講返聲

未

屌你老母 我唔想你講岩

pp

好似見過

PUSH

推呢個

推！！！！

推！！！

又失蹤

===========================
請幫幫手推

11.4 赤腳行 - HKDI學生求救。。。

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

香港太多港豬
連登有多on9

搵左佢屋企人未？

點解咁肯定？你係佢邊位？

佢屋企人呢？？

我開過post自己推咗幾頁都冇人理

樓主俾多少少資料黎啦

咩特徵？經常發夢？比人拉過？

最後見面地點係邊到？

有冇人識佢 佢屋企人 佢學校呢

831

有冇人識佢 佢屋企人 佢學校朋友同學呢

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推推推
救人呀

。。。

冇嘢架! 站在抗爭者立場, 我哋人多, 任你姦,任你殺, 冇問題.

一係就報仇, 死一殺十!

但死者的屋企人都係垃鳩圾, 留翻條賤命唔敢出聲, 狗且偷生!

又比狗輪姦 大家繼續和理非啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推 ,已 report ig

blocked

ppush!!!

先聯絡佢屋企人，確保其屋企人安全…
最好搵領事館備案，定期保持聯絡！

push,....希望炒車。

唔係黑心，但如果真係俾狗拉咗應該渣都冇好心痛

推呀屌

最後一次出現得地點 咁時間呢

咁恐怖！

成立失蹤人口調查組, 先確認死者, 再追捕黑警!

推丫，大家幫幫眼丫

帽事既

我係佢朋友 佢住東區
因為某啲原因 佢好耐無返屋企

正路，順劇情發展
唔肯反抗暗殺黑狗/狗官就預左持續無王法
放心，運動失敗之後會更明目張膽，而家開始習慣下啦
呢個女手足應該不久後就會出現係某個地方....
繼續唔殺

你有無問過佢男朋友？

11.2

唉 希望手足冇事

積下口德先好冇

P push

唔該推爆佢

More

又一個condom

推呀！

咁你連絡到佢嗎？

push!!!希望炒車

qg

pish

聯絡唔到

推
搞撚錯 點解可以成日發生呢d事

推 希望你無事番黎

有無新消息呀？

又有。。。要識保護自己女手足

有無多啲背景
咩事唔見先得架？
佢男朋友呢？

p

Pushhh

推吖！！

up

收下把口啦屌你老母

pish pls

MOLAMOLA

撞

Tui 仆街黑狗

最後聯絡幾時？筲箕灣邊度？
平時活動範圍係？

有無多啲資料

知唔知讀邊間學校

冇讀了

伯母係海浮緊了

pysh

已同中學老師聯絡 學校應該會幫手搵 千其唔好有事

Push 呀!

咪住先，你可唔可以證明下你自己既身份先？
如果唔係求其走條友出黎PO幅相加少少個人資料話失蹤都得啦
假設你係真，係咪都應該要比多啲資料同線索黎
如果唔係好難先幫到你，唔通真係靠認樣咩

morning sir

推唔郁都照推，要平安無事

嗯

所有懷疑失蹤左既手足都應該係民間記者會上面提起 應該轉整一個section講失蹤既人 等傳媒幫我地spread開出尋人 唔係既話連登做到既野媒有張
限

希望炒車

我都想

屌你老母

最後一次真正見到真人係10.18
筲箕灣東大街
平時活動範圍都係係筲箕灣
出左啲事之後就無再出去發夢

推啊😭

點解你未死

你老母先係啊 屌你老母

死藍屍死返去屌777啦

721 831 101

p牌其實最應該blk哂啲五毛狗，你仲覆隻狗做乜

blk柒左佢由佢單機啦

其實我最希望嘅係
透過不斷煲大件事
等啲mon post狗知道我地知道佢失蹤
亦知道佢之前比人拍門跟蹤hack電話
如果yuen有咩事一定關佢地事

有律師去問過？

你老母就俾狗推緊
屌你老母 block柒你隻5毛狗

唔好有事啊

推鳩爆你

妖
死黑警

Block7條友啦

Pish 唔好有事 求炒車

好撚多口臭仆街

唔block 得架 block左唔知吹咩風 我全部follow架

唔完全封鎖就得

推，雖然唔想有人出事，但可以提供多少少info

係？ 研究下先

唉 希望搵得返 唔想再多一單

幫推

721
811
831

推
已report ig
唔可以再被失蹤被浮屍

唔想有第二個陳同學出現

Z

屌...

男朋友知唔知最後既行蹤去邊?

不過樓上有巴打都講得啱
巴打最好證明下自己真係佢朋友同埋你有無多啲details

我要點樣證明啲狗搵到佢住個度跟著拍佢門？

樓主知唔知？

push ar

仆街 friend嘅friend

一個都不能少

可以幾肯定唔係校服，佢畢左業。

點解要ban ig

佢部機有同一張相嘅話，班狗會知你係邊個
小心

Dllm 咪再sd啦 搞到我下面扯撚蹭

都會睇唔到佢開po

無啊 我無send到呢張比佢

同問

推爆佢

佢有冇同一場景嘅相？
你要小心

樓主話最後一次見係十月十八

又有

樓主知唔知吖？

叫佢屋企人搵星火，同律師一齊去警局問下

唔肯定
但係我最後見佢係10.18
之後就發生好多狗上門拍門跟蹤hack電話
其後就無再有佢新消息
已經肯定左佢唔係被捕 警署無佢資料
由於長期無返屋企 屋企人又偏藍
屋企人無乜理會佢失蹤 以為又係自己走左

因為某啲原因 佢好耐無返屋企？
咁佢係好耐無番屋企 屋企人搵唔到佢 定係佢失左蹤所有人都搵唔到佢？
另外 會唔會有多d資料？最後現身筲箕灣邊到同幾點呢？
愈多資料大家先可以有多d線索
麻煩你

死黑警

dllm 又黎

推到搵番！

推!!

有冇識佢既朋友

打過比佢，電話會通但冇人聽，不過依家就直情飛留言

佢係出面住 無返屋企
宜家係所有人都搵佢唔到
其他我上面有提及過

幫推呀

唔知道 佢男朋友都搵佢唔到

撞呀

推呀
唔好有事

我地做到D乜? 家陣平行時空仲有班港豬係度等香港回復正常, 咩都唔做

係

Diu

確實失蹤時間地點喺邊?

推呀 推呀

真係確認唔到
我地唔係無時無刻同佢一齊
只可以講我地對上一次見係10.18 筲箕灣

失蹤嗰日有無去發夢？

救人呀

好人一生平安

唔好有事

之前發夢出左啲事
其後都無出去
無法確認失蹤日期

聯絡佢屋企人？

咁10.18之後有無係任何途徑聯絡過？

今朝見過

詳細時間地點？

屌 又係靚女 推

希望冇事!

more

要平安呀

去撚左邊

我師妹阿
推阿喂

PUSH!

識佢 打佢電話冇聽 大家幫下手

佢屋企人知唔知佢失蹤?

只可以希望班黑警將佢還返比我地

好似同佢啊媽同住搵到佢媽媽有機

真？

出發前無講會去邊度? 中途都無update?

要搵到佢屋企人先過班狗要拍片影低 要做到一個undeniable 既證據

屌啊又係靚女？

有佢地址嘅話要比班黑警上去確認
要拍片直播

比佢地快揾到佢阿媽

原來一早冇同老母住 但我覺得要通知左佢老母先

推
努力咁推

又係靚女手足
推

佢同男朋友住 佢已經好耐無返屋企
男朋友都搵佢唔到

有冇識佢ge人可以拍住片搵auntie

你點知比人hack 左tg

搵人阿

咩事

我地要學國安 保安部做野思維 邊個控制到佢屋企人 有齊證明 個個就係事實

[member]佢同條仔住緊 琴晚去左同朋友訓 中午1點離開左［/member]

推 一個都不能少

更多資料fc?

快啲講多啲呀！！

呢個講嘅範圍太大
我唔可以肯定答你
而且其中有啲出入

樓主講緊佢失左蹤一星期wor

無用嘅資料唔好覆

推到手足出黎

樓主通知左佢屋企人先

你邊撚個 同佢唔撚熟咪撚開啲垃圾post撚尻手足

你搵唔搵到佢啊咁

呃你有錢收？

Puah

樓主有合照 你9up幾句乜都無 似係你撚手足多啲喎
係就講多啲啦

收嗲喇呀sir

求下你唔好有事啊

唔好沉呀

agger

無事

唔好搵 留tg既人 自己小心d好

小心會員 零時差

你話冇事就冇事？

721 831 101
唔係得個講，行動啦手足
聽日太子見！
每人一白花

屌。

光復香港

屌你老味
次次呢D post都有D人彈出黎話見過見過
你係真係見過既唔該咪撚擠牙膏, 有乜就一次過講啦屌
洗唔洗人地請啊?

屌你老母，你係咪黑警呀見到咩都想屌控制唔到自己？

佢係住愛蝶灣 唔係愛東村

講真，真係殺我都唔會割。

推！！！

屌你老母死黑警 我地一定會搵到機會報仇
不死不休

。

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

可唔可以安安全全平平安安返屋企...

雖然我多心左
但係我都好想知道報平安係唔係真係佢本人
因為頭先都講話TG知IG都俾人入侵左

Q推

屌你老母死柒頭

我都係，幾錢

無一張寫咗日期嘅自拍。一律當所有搵返=流料

講嘢有啲口德唔該
你老母都比狗姦緊

可以點教人

今晚唔好屙夜尿丫
狗狗

推呀！！！！

分分鐘寫咗日期都可以係改圖
直情搵下有冇啲有公信力嘅人幫手澄清

屌你自己老母喇柒頭

留意動向，希望安全

即是fake fc

。。。。推

Tuiiiii

，

都幾肯定有黑警專捉後生女綁架

IG帳戶已不存在。

次次睇直播都見住佢地特登捉後生女
明明有男有女有老有嫩
都只捉後生女
你話點解丫拿

Push 癡撚線 又想姦殺人

愛碟同愛東唔係一樣嫁咩？ 不過d人係點FC?

咁你應該入果個公海谷問清楚

女仔唔好自己一個出街

公海谷好多鬼 我無太空卡

推 妹妹你唔好有事

吾同

不要投藍

唔好咁啦
之前其他post係男仔同唔靚女就wfc
靚女就咁多人推
唉

點肯定唔是被捕.... 你搵曬全部狗屋？

PISH

握

Pishhhh

有啲似

黑警又殺人

唔係佢嚟

幫推
一係個女仔離家出走同男朋友鬧交
一係比公安捉左

正常唔會有人hack佢ig 所以有依放面技術既人（即公安做機會大）

啲狗如果係為左拉佢 一早申請左搜查令 所以佢失蹤原因一定唔係為左拉佢

唔可以再被消失要齊上齊落

101

有冇搵過佢男朋友

11.2維園見

搵佢親人最重要呀

佢男朋友呢 叫佢交代清楚 日日同佢住 最了解個個係佢

依家會對學生落手既人未必只係popo

痴撚線唔見左一個星期

推咗先

有冇多d相先？得果一張

番屋企屌自己老母啦 死仆街

真，藍絲真係冇性

搵到佢男朋友未 點解失蹤咁耐佢男朋友冇出現過

有沒人可以做整合

推推推推

推 Up

佢係我表弟朋友，有人話搵到，大家fc下

你全家都係海面浮緊了

叫佢本人出黎講plz，見過鬼怕黑，隨便有人話搵返唔太保險。
個po主都話verify，咁verify左未

On9完全唔明做乜鳩 香港人真係好撚多時間 仲要po鳩人哋個樣上黎

我表弟俾左個女仔電話我，係熄左機

屌
推
唔好比佢唔見

信你一成, 見你老屎忽份上

屌你老母 一直搵到 證據呢

證明呢 連一張相都冇 我夠識話未搵到

佢身邊啲fd都搵唔到佢 個師妹會搵到？

咪撚係到廢up啦 搵返就比證據

仆街黑警咪再搞𡃁妹呀屌你老母個臭閪

？咩料？
張圖話verify都只得一個剔，未fc ok？
人命關天，你考份卷都double Check啦？
繼續等大家一手料，可信先收貨

我一直有fol開
手足未失蹤之前已經fol緊

巴打有消息同大家講聲！

你要乜撚野證據啊
冇人聯絡到佢咪係證據囉痴撚線

Block7你個冚家剷 樓主咪比左證明一直失聯 你唔撚識字返小學讀過

再推

點先可以證明到一個人係失左蹤不如你教下我？
你想我自爆定點

係唔係炒車都唔緊要，最多都係屌樓主
總之個女仔上水就上黎報平安
唔可以不了了之同習慣

未有呀，我表弟同朋友都未聯絡到佢!

佢男朋友有冇多d資料提供
同埋點解成1個星期先共開搵佢？
頭幾日點解唔開post

係聯絡到嘅咪比圖囉
唔好一句已fc就當fc咗啦

*公開

無live video or 對住天文台拍片唔會有人信

你咪鬼囉 咁明顯

又鳩up
人命嚟㗎你攞嚟講笑

Block 9只鬼，唔好理，係到亂帶風向，人命關天，小心至上，推到女手足出現為止！

唔係我表弟話搵到呀，佢一直都搵唔到搵我幫手，上面張對話圖係tg有人post出嚟

Push!!!!!!唔好比佢消失

Skw公海admin證實左佢已平安

我都搵到佢 佢真係弱撚智 不過慶幸佢平安

原來ig之前有fol佢 估唔到到佢出事

邊個咁得閒會拎手足失蹤嘅事黎講笑？
我有follow開佢同佢啲朋友
有合照亦都可以肯定佢哋以前就識
如果係平安無事嘅咪親自上水報平安囉
如果佢啲朋友搵到佢亦會出黎講

平安？

佢5毛鬼來 唔好再浪費時間理佢

搵返？佢咩事

咁就引到你唔推行動po？
而家我朋友唔見左 叫大家幫幫眼姐 咁都唔得？
作為佢嘅朋友 好朋友 我都想自己係炒車啊
係咪要聽日新聞頭版有佢嘅死訊你地先肯信我

佢冇事 有fd搵到佢 由佢潛 佢弱撚智 我叫人屌9佢 令全世界擔心我代佢道歉 最重要人無事

咁你post出黎睇下

樓主 搵返喇

已報星火 律師正逐間警署搵人。

學校方面 聽日會聯絡家人了解事件。

push.....

唔係搵返咩？

唔係唔信你
不過有冇圖？

真 搞撚到白色恐怖

我手足打左比佢 安全 我都無對話記錄

.

屌！唔好呀

我知道佢失蹤唔係透過連登呢個post知
Btw而家搵返唔代表佢之前冇失蹤
話冇人推行動post咁你就出返去推啦

TUI

已block 樓主

點樣為之搵到
我地同佢咁熟都搵佢唔到
就連佢屋企人都搵佢唔到
你地呢啲係tg咩手足群
求其講兩句就叫搵到？

真係搵返？

我一早已經po埋相
信不信由你
反正呢個係我好朋友
你地唔搵 我地繼續搵

本人無出黎，話搵返一律唔信。

真 用條J擔保

你地個個都話自己係佢啲frd
證據呢 我相都po埋
你地所謂frd嘅frd 咁你即係佢邊位啊
手足打過比佢 無證據
我夠可以話自己今日同佢食飯添啦

真係on99
睇到都燥 本身已經夠心急緊張
仲要一堆人出黎話識佢搵到佢
同啲藍絲話有天使有乜撚嘢分別

已FC 用條命擔保
一係個女仔自己開post出黎講唔係我極懷疑全撚部都係狗

一句到尾 如果真係證實左佢安全嘅
叫佢本人上水蒲頭報平安 有圖有片有真相
一大班人吹風話搵到搵到 證據呢？留言留一句話一早搵到人報左平安 講下就係？
你叫我證明佢真係失左蹤 我點證明比你睇啊on9
不如你證明比我睇下佢真係平安無事啦 好簡單 有圖有片我就信㗎啦 或者你叫佢開個ig story囉
我都想佢冇事係我諗多 係我炒車

我po左合照wor

咁你又邊位呀 相？whatsapp?

多謝你

屌咪係 exact7ly，嬲嬲地block鳩曬上面話搵到佢嘅全撚部人反正睇少一兩個comment無所謂

po左啦 唔好再柒啦
自己追返post啦
合照都po撚埋啦
日期都show埋啦

邊撚道鬼呀分析黎聽下

唔係問樓豬

一日個女手足冇行出黎澄清冇事我都唔撚信乜撚用條J擔保同乜乜柒柒已fc佢冇事嘅言論

啱啊

繼續推

巴打冷靜啲 佢好似轉左電話 你一係留tg等佢搵你啦 我賭埋條J確保佢一個鐘前仲安全 我都擔心左好耐

想講我個frd識佢
而家仲搵緊佢 你哋真係有fc？
我睇完都唔覺你哋有fc

我實在唔想再有第二個陳彥霖

做人唔好咁自私 你咁樣搞只會令到你更易比人搵到而唔係更易比人搵唔到 醒少少啦 本來冇咩人知你咩樣 但而家通曬天 你去邊都會比人報告行蹤 我知你mon緊Post自己諗清楚啦

巴打識佢？

上你老母水咁想搵到人做咩啊 Sir!

你都on9，一係你叫女手足依加拍條片直播上youtube同全世界講佢冇事安全，如果唔係你咪撚再講咩用條J確保佢一個鐘前仲安全呢啲說話

你識佢 佢平時係咪好蠢 我希望你之後見到佢 幫我打9佢 不過你知道佢做乜失蹤應該會斬死佢 無事喎 唔信可以tg我我幫同你講

求其借刀講個名
然後連登神探出嚟
騎劫所有星期六行動post

我知你講咩 屌佢真係弱撚智 btw咪推post 由佢沉

幾個回覆就睇到邊個真係識佢

叫左樓主tg我 一係搵個個公海admin

Pushhhh

Pushh

快的出嚟面對

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

你點有的

都話識佢

FB相拎黎做咩

比埋合照你又點話

What can v do???

其實係心態問題，要培養幾時都要有行動嘅準備
出街多D 留意身邊其他野唔好戇鳩鳩淨係掛住望手機

其實唔洗fact check 既事實
政府無能，只能靠國際層面介入

有人話要多d相

聯又聯絡唔到 點比對話圖

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

其實個account都好大機會已經俾狗mon住

之前啲msg都有掛

個po嚟到50頁 佢本人都仲未上水 係咪最好嘅證據啊？

樓主唔好比對話圖
萬一真係比狗咬 用對話圖一嘢就起埋樓主出嚟

我唔明點解你啲死五毛打個米字出嚟都未俾人屌
學識打字先講嘢啦阿sir

ok下次講清楚啲

我都講返句 對唔住

其實點解要report?
又話已經hack咗？

Pushshhsha

推！！！！
希望冇事

正正就係我地都搵佢唔到
搵唔到 聯絡唔到
一律當失蹤㗎啦
如果唔係我地可以點啊
佢要潛水咁咪繼續唔好上水囉
但係我地作為朋友
無可能知道唔見左都唔出聲下嘛

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

你係咪痴撚左線呀精蟲上腦返去睇av啦

同意呀相信樓主 頭一半comment仲係正常 後一半無啦啦一堆人沖出嚟屌9樓主做乜嘢

推住先

found? missing? lihkg falling down..

그냥 읭
5 天
??

我識佢阿哥話搵佢唔到喎

有無搵律師幫手

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

瞓前推一推
一個都不能少

上次個男手足都自己報平安啦，你咪玩啦，咁叫fc？

難分真與鬼

推，要平安

痴撚線，仲咁淡定？

咁段錄音比朋友聽吓？睇吓係咪本人？

穩人！

成堆假acc話搵到搵到,一張相都無
證明呢個女仔一定出左事

唔好再透露自己嘅相或者個人資料，我地信你，你唔好再po

話搵到女仔果條煩屎毛啜隊#17322 係5毛狗
先前用會員名Heidi打手

用會員名醉萲Heidibibe 吹到自己好搵到

用另一個會員名扮窮

暗示自己撈工程,但另一個post我查到條友自稱撈醫護

呢類acc通常係討論區場主比錢搵人炒場,一撚定係接5毛job

ha secret都比藍絲護士放流料呃左攪到公信力大減

要呃tg公海group admin更容易根本唔可以係無失蹤的證據

特別係n單黑警性侵犯cases,更加有我指出五毛賤狗acc煩屎毛啜隊 誤導大家

一定要追查落去

pppppppppp

要證實報平安真假好易
叫當事人落街買份報紙拎住錄段片
港共預早錄定扮報平安係做得出架

呀sir做咩咁驚係咁話樓主係鬼

呀sir今次又用邊個ac

多謝大家
終於有返啲正常comment

你收皮啦死黑警

哩個post極多狗出黎話個女仔無事

班狗出鬼ACC唱衰樓主
又狂9UP話無事

講真攪到比人通緝一樣,如果我係事主仲有人身自由一定會報平安

死黑警！

好靚女，好驚被狗屌到成肚都係精

個女仔有冇咁多朋友

ig 點解2018 年係最新??

你老母都俾狗強姦咗

你點合照的

驅逐共黨都唔嗌

推到報平安

一早block左

收皮啦 死差佬

比人hide左相??

我信你樓主

push

希望盡快搵到事主

死黑警你姦殺完都交番條屍出嚟啊 屌你老尾

係咪到而家都仲未搵到？

事主同佢啲朋友 希望你地見到 會出黎澄清你係安全
我想話你知 連我依啲二打六都知你無事 啲狗要搵你易如反掌 唔好再做啲戇鳩野
有好多人擔心同努力搵緊你地 你地無事平安 再唔上水 只會被人覺得你地造謠 狼來了
到時上埋老豆搵仔 全港都識得你 諗清楚自己做緊乜 方法有好多種 揀啲正常既方法

樓主 我相信你係知情人士 快啲出黎澄清 唔好咁幼稚

p牌推唔郁都照推 加油要撐住啊

基乎全部係未夠20歲學生 屌你老母死黑警

推
識既人可以幫手聯絡家人
見過既可以報上黎

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

推推

樓主可以整合返最新資料？

點解要ban

又係呢d mk妹

唔知可以幫手做啲咩野
幫你report左個ig

真係搵到既話比證據出黎啦

乜撚都冇, 你係黑警上黎9UP兩句都得啦

推。不忘義士

on9 又想呃人留tg
愈係咁多人話識佢搵到佢但一張相都冇 就愈係可疑

推呀推呀！！！

可能真係死咗

係真唔係呀
咁不如講個名最尾一個字岀黎
樓主po張身分證遮淨個字望下啦

便衣狗

第一呢個acc唔係得一個人用
而且連登本來應該保護用家
第二 亦係你最希望嘅事
yuen今朝聯絡左我地
亦已經報平安
但係因為某啲事佢唔可以搵我地
亦唔可以透露任何細節
總之人係安全 但唔會蒲頭
因為佢出聲會比人搵到位置
佢亦表示唔好再搵佢 比佢沉
第三 我地就係因為之前搵唔到佢先會叫人幫手
咩先兆都無就唔見左咁耐
我地作為朋友擔心係好正常
炒唔炒車對於我地黎講唔重要
因為yuen安全先係最重要
總之最後一句 唔好再搵yuen出黎了
唔好再搵佢ig 同tg

1031太子見

好低招

P牌仔無力一推
啲相黎黎去去都係得段字 又證明唔到係佢本人講既又無時間話係幾時講既 感講乜鳩都得啦 依家話沉沉沉 究竟沉乜撚嘢姐 話沉嗰啲究竟係真膠定假膠啊

推到搵到手足報平安

佢男朋友/哥哥出post, 代報平安得唔得？

Yuen無得用fb/ig, 但佢身邊人應該可以

個邏輯係越高調越安全 不過你睇

咁靚多數渣都無

P牌照pish

我係佢師兄
但本身唔熟佢
我都好想可以好確實地知道佢平安與否
呢一刻我認同越高調
但會唔會有啲位係我地未諗到如果佢高調報平安係會更危險？

依加99% 牽涉到性命安全 除非佢將會逃離香港 唔係既話係無理唔高調報平安

其實好多比狗拉既都想低調
當然咁就成為公眾恐慌既溫床

推 唔撚信樓豬

陰公

好危險

我推

發覺次次依類「報平安」都係馬馬虎虎

你老母同你老婆好屌d

到底搵返未? 點解咁多失踪人口冇事後跟進?

報個平安都咁難?!

認同..但次撚次個風向都係叫人地低調? 真係唔知WHY

我由第一日都講要起晒所有被捕手足底再聯合公佈
越多資料越安全
起碼保到條命

唔使講太多
報個平安就ok
真係擔心
每一個都係手足黎架

已報平安

等我追追po先

你係咪覺得你自己估中左

黑警想恐嚇人?

P牌推唔到😭

係咪 巳報平安 。
手足平安就好了。

我可能見過
利申和理非
見過佢地發夢 去左裝修民建聯
佢地用英文叫賓妹唔好影相
唔好有事

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

推又捉學生妹

搵番未呀

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

唔好

推呀 有冇最新進展？

搵返未？

保護佢屋企人先！

搵佢個best fd kelly 就會揾到佢

🥺

安全啊

唔係假架咩

搵返個女仔未。。。

洪琬苑屋企人呢
朋友、同學 出句聲啦

而家係點？？

有冇人有最新消息